好耐冇見過彭健新啦!!!!!!!!!!!!!!!

OK 仔唔帶佢出黎玩

唔係死咗咩?

唔係死左咩

香左啦

細龜：好在有 "終於有你"